今日機場傳會清場好明顯係試水溫，結果成功

呢1個月不停制造白色恐怖，尤其尋晚，tst少女被打破眼，大量前綫比拘捕，太古城清場，

明明係機場最安全，結果試一試就好多人走，證明呢招佢地成功試水溫

我地都試呀，證明到狗唔敢清機場咪下次唔駛驚

班狗痴線架，冇gear點知佢會唔會照射催淚彈，而且機場難出，一陣有事起上黎點走